[文宣］與其拉攏台灣，不如拉攏....

反其道而行，應該拉攏強國13 億人。

警黑勾結比送中更可怕

我地要將訴求變成所有大陸人都同意，咁樣再鬧下去就會影響到中國政權，共狗一定會搵人祭旗。必須要拿下鄧炳強

要聚焦反黑除惡，嚴查保護傘

要全世界，特別係中國知道香港被巨大警黑保護傘亂政，要迫佢地交人

先除官黑勾結，爭取公平法冶，之後一切好辦，否則黑警長期違法打人，多多義士都唔夠抽。

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

問題主要係70%大陸人冇腦

泛民做左三十年啦

唔使理佢地有冇腦，我地要將標題變成全世界都贊成，包括藍屍。

聚焦係堅守一國兩制，反黑除惡，嚴查保護傘。

邀請建制派出席支持，先迫佢地表態，佢哋冇得唔支持呢個習帝叫開既口號。再推去獨立調查委員會

你同班生蕃講民主梗係曬尻氣啦。但講保護傘，佢哋就會明